（有圖）吸好一大啖氣先好入黎！！

恭喜您已經由自動呼吸變更成手動呼吸喇

點變返自動呀大佬